召集所有 陳潔儀 李幸倪 江海迦 嘅 fans

嚟緊佢地合體開音樂會，Are you ready？

push

識貨

想要飛, 唔想upgrade netvigator

想要飛X2

係咪冇公售?

睇錯陳僖儀

求2張飛

aga m記歌手

kit

咁岩upgrade左光纖上網
送左2張s17 會唔會有人想買

我都係R區 S段
正啊

屋企寬頻到期啊媽話續約送左兩張黃豆，問我要唔要

我一見到開心到傻

巴打 我有興趣呀
telegram? 唔該你先

淨係想聽kit chan

已經放左啦 sorry

J死

無問題 唔該哂

同上 我屋企人同我都唔睇
有冇人要買

留留TG

陳潔儀同後面兩個擺埋一齊定陳禧儀啊

仲有冇巴絲想收飛 比條彈散約好左又唔要
留tg

對唔住臨時老細要人 睇唔到

推

想睇
不過尋日女朋友分左手 無人同我睇

巴打想要?

留tg 2張

Push

我有兩張 要就留tg

想收兩張飛
有冇人放??

最好係較前既座位

放2張飛

@NCC25

留tg!~

想收兩張
Tg: marukofi

有無人收飛？

去唔到現場睇，等睇手足報告